英短6x00-7200係咪唔算貴？

新手買猫應該睇啲咩，睇下父母個樣，細猫要睇咩？

手動推po

好平

有咩要留意？

DLLM就係你地咁樣買貓助長晒佢地
仆街死啦屌

岩岩先出左新聞

新義安賣病貓｜逾百苦主領養中伏 走私貓集團吸金200萬

乜鳩一定要買名種貓
本地貓有乜撚野問題
睇樣就咪撚養貓啦 貓都想搵個靚女靚仔做主人啊
DLLM

呢個响大角咀喎

樓主可否比個group名入去睇貓

張圖有

就咁打頭幾個字搵唔到

傻西

加埋寵物後代香港站

幾時有話佢地得一個竇

領養撚全面進場

平

咁通常幾錢？

領養啦

我見fb d grp好多都9000up

見過7500

好抵 對比日後啲醫藥費既話
尤其純種貓多病痛你預之後比多個0咁上下

邊度有咁平

我六年前$2500 但係無打針